[推] 玩膠事件入黎將功補過!!! 不割席 不亂捉鬼

大家記唔記得雨革後期係點散
高登成頁都係互相指責POST 邊個係鬼 邊個係熱狗 個個都冇晒動力繼續落去

被玩係好嬲 但玩膠既人絕大部份都係同路人 只係一時衰on9
出發點係好既 想令狗狗疲於奔命 點知玩到自已人

點都好 而家將功補過 推有用文宣
幫手用template send信 未課金既快課
希望琴晚被玩既義士們原諒佢地
個個都會犯錯 好似話圍TVB咁 可能都係一時諗得唔夠周詳
講左原因 大家討論左結果 唔洗罵係鬼
如果因為咁唔再出黎 又割席又捉鬼 整整下好快就冇晒人
大家要繼續團結 加油

【 Template Ready】白色恐怖下，一定要向監警會、醫管局算帳還拖！

表態反對DQ確認書：炸爆選管會電郵 (附template)

美國page 教人幫手推美國通過法案

雲海開班教投訴

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

6.9-7.7克警資料整合

課金支持:
立場新聞

傳真社

港大民研 (可以研究柒婆應唔應該落地獄!)

仲有蘋果 網頁版好快課到3蚊

要將功補過既人快幫手貼有用既post黎回覆

唔好諗住一句道歉就得 你睇柒婆道歉冇人要
要既係真正行動

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

佢地要玩膠咪順下佢地意

以後唔出囉

起屋企撚下行動派仲爽

團結加油！
拒絕分化！

推！

不割席
不分化

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒，承諾不斷推其它巴打正經post

已推以上各個post

個個都會做錯野 唔洗心灰

推

其實你個reply淨係睇第三句都得?

將功補過啦撚樣
原諒就講唔上，不過一個都不能少

多謝，已推以上post

已推以上post

後生仔係會玩膠，會無諗長線影響。

知錯去改就得， 我地都後生過。 明白既。

但係同時，我地運動都需要你地既膠去打開一d缺口，帶我地班癈中上一層樓。 只要膠發揮係適合時候就得。

大家都係盾同劍，互補不足。

團結，加油。

不分化
有時巴絲都會有可能做錯, 但唔好忘記, 大家目標同訴求係一樣
希望義士都可以原諒佢地
今次同時都係一個好好機會再提醒大家, 每個POST所做既野要三思而後行, fact check左先, 合唔合理先行 , 而最最重要, 唔好再玩膠玩到咁誤導一班熱血義士, fact check都搞到有D亂

[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

致命係真。豬隊友太多

推，勿失焦、勿膠化

大家團結加油啦

push

七號令人好攰
俾人苦中作樂下